講真咩撚嘢人會飲大陸奶

真係有撚病

東莞洗面奶

識得人會淘大陸奶飲
又唔係特別平
都唔明點解會買